仲有九個字就收工☺️😍🤪😝！！你問我答

Yeah 又到星期五
吹水完埋今個扮工日

有咩下場

返邊行？

Tst 大公司寫字樓
邊行唔講啦 行頭好細
驚自爆

睇嚟你好得閒，今晚開OT

利申：你manager

間公司唔興ot
夠鐘啲人即打卡
係manager 先會自留

你就係叫個FG OT個個?
今晚你同佢一齊O
利申: 你老闆

你就係我老闆？你唔駛做啦

利申：董事長個仔

老細係日本人 點打中文呀

wa ta shi wa 你老細，我識打中文 des

我係老闆秘書，上面個 account 係我幫老細開嘅

今日有無著黑絲

Sino?

你就係我秘書?
利申 我都唔知自己有個秘書

唔係呀 唔好估啦

我想同秘書玩

老細你成日叫清潔姐姐入房咁耐緊係唔留意到我

你個名 唔好ff 啦

執定野 去埋廁所先

好快到聖誕假

番多個星期！
Yeah